小粉紅: 台灣不屬於中華人民共和國

10:56 好心小粉紅比啲骨氣好無
又話雖遠必誅的